[真司]誰殺死了我的小孩？Heavy Rain 8:30 真。好與壞結局篇

[真司]誰殺死了我的小孩？Heavy Rain 8:30 真。好與壞結局篇

直播時段：星期一至日 8:20-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水

Twitch

Facebook